建議喺8月18號搞番場百萬人大遊行

依家班狗已經癲哂，室內放煙、射爆眼、派卧底咩都做齊。
我建議喺8月18號搞番場百萬人大遊行，要強調和理非，今次要好似6月16號咁，行完就散，等啲人可以帶埋一家大細出黎。宣傳期間，要不斷強調一個死線，例如19號24點前要回應，講明唔無回應就行動升級。
唔回應既話，到時我地有百幾萬民意支持，到24/25號，佢地就後果自負。

推到民陣搞遊行

Push

勇武攪到無曬民心

和理非一日小過一日

有廿萬人都偷笑

依個真，好耐無一家大少可以去既遊行

推

如果到時都無百萬人既話，難聽啲講，香港人就真係抵死。

之所以愈黎愈多人開始冷感，係因為佢地依個幾月都無參與運動。
比個機會佢地參與，到時佢地就會覺得自己發左聲，政府都無回應。
就算之後有任何屬性既魔法師出手，佢地都唔會割。

推推推推